［以正視聽］毛孟靜：「暴動坐十年唔值得」示威者：「係你嘅隊友出賣我地」

原新聞片段：

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

咪撚再誤導 大家可以上一頁

冇你老母

呢個paga係紅底

琴日已經fact check 左冇炒車 的確有講圖入面對話 樓醋係咩人大家分析下

「求驗」係中立偏黃。